====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: l ' écologie de la décennie suivante , avec l ' impératif de réduire les dépenses énergétiques;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

